\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\title{Lista de términos 4}
\author{Luis Alfredo León Villapún}

\begin{document}
	\pagenumbering{gobble}
	\maketitle
	\newpage
	\pagenumbering{arabic}
	
	\tableofcontents
	
	\section{Términos}	
		
	\paragraph{Relative Size Table}
	Tabla que indica el tamaño aproximado de un componente de un proyecto de software, estimándolo en muy chico, chico, mediano, grande, o muy grande.
	
	\paragraph{Mean Time}
	Promedio estimado de tiempo para completar el proyecto.
	
	\paragraph{CPI Value}
	Cost Performance Index. Calculated as planned total development time to date / actual total development time to date.
	
	\paragraph{Source Program Listing}
	The SPL is used to structure all the programs in one document.
	
	
	
\end{document}